大行retail bank定細行commercial bank?

大行retail bank
細行commercial bank

睇你自己鍾意乜。
不過你要有心理準備，兩樣都好難到數，commercial bank 可能會好少少，但一樣難做。

Retail 好話唔好聽，即係sales，股票基金信用卡，公司要你sell乜，你就要sell乜。

Commercial bank 睇個市，市好嗰陣忙到有deal都做唔完，市閪嗰陣，R都R唔到

利申，做緊Corp bank，之前做過retail bank ，覺得慘過食屎

身邊retail d同事係咁話其實commercial 好難做，其實retail都唔錯

我心諗，咁好既話點解從來只聽既retail人想轉去做commercial,冇乜聽過commercial 既會想轉retail

HSBC Retail Banking 如何？

Greenzone ok,唔算太捽，人工又跑贏同業

Rm就捽到你甩皮

如果 HSBC RM 做 Digital 呢？

唔清楚